不受傷 不被捕 有無需要改變一下遊行/抗爭模式?

一直都說 不受傷 不被捕

有無需要改變一下遊行後的對抗模式? 黑警好明顯係要增加抗爭成本同埋正苦用緊人民鬥人民

係未應該盡量去減低送頭/被圍捕的機會?

而家話要升級

武裝的升級我地無可能會贏